有冇人知大J個100萬買831嘅實質證據, 搞成點?

【懸賞】
本人願意出100萬港幣，買能夠指證任何關於8.31太子站事件，新屋嶺，各警署內黑警暴行，或任何呢次運動期間所有死亡個案嘅實質證據。

如果你係警務人員願意向我提供資料做正義的事，我以我人格擔保絕對唔會將你身份公開。

我相信會有知情嘅警察，要你用良心講出嚟你唔會，不過你做警察咁辛苦為咩姐？都係出份人工姐？Com’on。

#重賞之下必有勇夫 #成功令黑警入罪即刻磅水

如果100萬嫌少，要加碼就可能要靠大家幫忙眾籌了。

有冇人知佢有冇followup到件事?

1

2

推啊

3

Push

搵良心popo報料

黃標係政治迫害, 蕭山都有開patreon, 比錢睇緊係冇問題。但係我想問下, 當中公開個100萬買證據? 買成點?

當日*

重賞之下必有勇夫。係既, 咁勇夫係咪未搵到? 當日唔係好多手足話捐錢加碼嫁咩?

4

5

6

7

8

9

10